到示威區、甚至入立會前希望大家可以睇下

示威者既然入咗立會、犯咗罪，
就會死守至有生命危險，
所以好難會叫到佢哋返出嚟。

因此大家入立會之前真係要三思三思再三思，
衡量自己能力，
冒唔到呢個險嘅真係唔好入去，
後面都可以幫手！

例如入面嘅人走難出嚟嘅時候，
出面只要多人都冇咁易俾人拉返。
亦都可以幫手送物資、遞物資，
留意外面情況，隨時通知會內示威者。

你未必認同勇武派做嘅嘢，
但係你可以為保護香港人出一分力。

最後請各位原諒我嘅無力⋯
不撤不散，一個都不能少。